﻿Создаем небольшую иерархию типов живых существ. 
Базовый класс **LivingEntity** (Живое существо), имеет общие данные Вес, Рост, Пол, и потомство.
От него производные классы **Human** (человек) и **Animal** (Животное). 
Животные в свою очередь делятся на **HerbivoreAnimal** (травоядных) и **PredatorAnimal** (хищников).
К производным классам добавляются свои соответствующие уникальные свойства.
